[Marvel] Agents of SHIELD 第六季Trailer

In the End - Linkin Park正

係咪唔講snap

仲有咩好講

好想知今季Time line係邊

地屍

呢套垃圾仲未完?

利申:只睇過S1

已經完全同電影冇關

原本aos既定係補完mcu電影既細節
eg: thor2去倫敦執手尾，ca2 shields內鬼，avengers 2 fury最後開三飛戟救人

之後好似話marvel studio同電視劇組割蓆，完全唔俾support, 最後電視劇組決定玩野，自己拍左堆規模拍得住電影既事件出黎
eg, season 5 整爆地球，正路電影班avengers冇可能唔出聲

跟返timeline呢集一定要有人變灰，但睇黎電視劇組決定wfc
(又或者吹到好好彩所有主角都係唔使變灰個一半)

爆地球係打Thanos嘅時候發生，同埋嗰個未來已經係平行世界嘅事

地球爆左之後70年間由krees統治，同krees最大仇口既captain marvel照計一定會黎幫拖

可能嗰個平行世界佢化咗灰呢

其實呢季定係復仇者3同4，化左灰中間個幾年係最好，接番3,4個故事

但係就解釋唔到點解全部主要角色咁好彩唔使化灰

Captain Marvel talk to Agents of SHIELD:
There are a lot of other planets in the universe, and unfortunately they didn’t have you guys.

是,呢樣真係解唔到,但唔齊人又唔好睇

劇情需要 因為佢地真係好好彩
正如得返初代avengers冇事

1400萬分之一

好似係snap一年後

應該同電影分哂家
冇哂關聯

第4,5季幾高質，唔同電影聯繫留反而仲正

另外好想出卡特特工，最尾比人射死左果到拍得幾好

Endgame個結局=Agent Carter變黑歷史

第一集仲熱緊身，悶悶地
Simmons又做埋d仆街野

又唔算既
係平行時空姐

想問下邊度有link iOS是可以dl??/

點解黑歷史？

點解aos仲有咁多人

個社會睇落已經恢復正常添

請人囉

唔係玩fringe個劇情掛

Pre-Snap

唔知堅定流

有冇人比到條Timeline出黎

season 5臨尾已經講左thanos班手下去new york, 即係vs iron man+dr strange個part, 到snap頂多幾日既事
你成個season 6 廿幾集淨係講個幾日? 係真唔係呀?

佢第一集已經one year later左啦都唔好話幾日

放棄AoS

one year later又要pre-snap
marvel studio你班仆街既然唔俾support電視劇組, 咁不如直接宣佈aos同MCU正式脫離關係算啦, 無謂搞到咁肉酸

所以話而家AoS玩到離晒罩

完全冇提過

之前又話係snap後
Aos俾EG嗰五年time jump fake晒

唔好拍到爛就得
上季完得好，新季第一集無乜feel
好似又想突然dump啲新人出嚟咁

如果有人係interview問起是但一個高層，我相信佢真係會答branched reality

search極都只係見到May姐一個話脫離咗MCU
啲高層係咪潛曬水

怕一正式公布會冇曬人睇？

即係好似兩公婆已經分開住,但又無簽到離婚

佢宇宙線講咁多組織同種族
遲啲應該會同CM/GOTG撞到應

早啲話脫鈎都好

你只要講一句endgame timeline有5年時間任你發揮咪冇矛盾囉
明明只要溝通好啲, 放少少料俾劇組就唔使尷尬

愈黎愈唔知講緊乜

第一集係懶懸疑㗎啦
平衡時空掛